[選擇困難症]買唔買Kindle好(2)

估唔到呢個post都有爆嘅一日
更新番我已經入手咗ppw3
開心使用中
所以呢個post係俾有或者想入手kindle嚟巴絲打吹下水
有咩問題想問
或者心得想分享下都可以係度講

btw好似取代咗原本嘅Kindle討論區

新post留名
冇諗過咁快1001

我直頭冇諗會咁多人留名同吹水
明明隔離post係冇咩人覆咁制

嘩 爆po

係 冇諗過

我之前喺Google play 買書都成功轉到落kindle睇
但上個月買咗本得PDF版，破解完放落calibre轉唔到mobi
跟埋上個post條link去試，都係唔得
請問有冇人試過？

pdf無得救
下次買記得睇佢係咩版本，全部都會寫明係咩

以前試過pdf轉mobi
但時間等勁耐都冇1%進度
所以最後放棄左，
之後搵方法cut走白邊先放入kindle
效果都係一般，但點都好過原裝pdf

試過一次我唔會再試

等緊black friday買ppw3 再買部fire hd8

用ppw睇漫畫會唔會好on9

如果無細字的話係無敵。
一出細字就會想死。

係啊，真係睇到鬥雞眼

我買部32GB本來係諗住睇漫畫
但得6"細字唔放大睇唔到，放大又慢又閃

諗住BLACK FIRDAY OASIS 2平既話會換機
但REVIEW都無乜講睇漫畫效果，驚都係唔得

或者試下cut到係Kindle嘅顯示尺寸

估唔到咁都爆左post

大家係時候等感恩節特價換新機

呢度有條片可以睇下

你係google search
Kindle oassis 2 manga
應該會有評論

話說感恩節啲書會唔會有特價

英文我都搵到有，但中文筆畫多個問題先明顯
如果漫畫真係唔得，慳返2000唔洗換機

中文筆畫多，細字同英文比較差好遠

7吋都唔算好好，7.8吋以上既機會好好多

或者睇下日本仔啲評測會唔會有用
日文都有多筆劃嘅漢字

睇漫畫買kobo 啦，mon 大好多

我估有啦

漫畫買 pad 啦，之前儲夠錢買大機，結果都係放棄…

不得不承認圖畫係 eink 死穴。

咁我都係等到時再買書

本身用開IPHONE 睇漫畫，PAPERWHITE 反而大左
真係好撚正，不過AMAZON CN D 書既質素好差

如果你想專心啲同長時間睇書嘅話
可以入手一部
因為eReader嘅mon係用eink
長時間睇對眼都唔會攰

但如果係睇pdf或者多圖嘅嘢
用番iPad比較好

可以係kobo或者Google買
用Calibre破解完就可以轉檔入落Kindle到睇

新手第一次聽 thanks bro

我11/11 凌晨1點幾落左單 仲未發貨

慢?

但係睇黑白嘢真係好爽

證明你冇追到上個post

冇 買左三個月 一路係amazon 買英文書睇

我都試過轉pdf去mobi
係kindle睇到
但都睇唔清pdf上嘅字

都係用電腦/電話/ipad睇pdf好d

唔係慢，而係細字會痴埋一舊。新版好好多，但都係由痴到一粒變左一 pet 模糊既野。

落原圖放大睇 100% 會好OK ，但一放大部野就唔爽，所以先話佢係死穴。

可能罪大部野解像度夠會 ok，但我個筆直係去到四千，入手不能。結果走左去買部小米pad4算九數，仲有得插 micro SD。

因為最主要佢硬件唔係幾高端
大概係Android 2.3年代嘅配置
再加上eink mon顯示嘅速度係比唔上LCD或者oled mon
所以一zoom in and out就lag撚到仆街

而Sony出嘅digital paper
同樣係用eink mon
但配置好好撚多
算係eink界嘅tablet
當然價錢都高好多
用途都變咗用嚟做文書嘢

上個post都係開咗一個月
我都係開post無幾耐先買
算新手過你

係呀就係咁呀
load勁耐都係1%
但頭先成功轉到，但55mb

你地係用咩轉

咁我喺iPad睇返算
thx巴打

calibre呀

你估用啲online嘅 pdf to mobi得唔得

樓主係邊入手

或者唔怕麻煩可以跟呢個去整

（內有殘體字，慎入）
如果想就咁轉嘅話
將個pdf attach落email到
title打convert
再send番落kindle個email就會自動轉

如果唔怕麻煩可以係Amazon到訂
嚟緊感恩節paperwhite 3會特價
想買paperwhite 4嘅話係日本Amazon買就最平

PPW4啱啱送到

巴打影得幾靚
就咁睇個mon好似白咗
brightness開到最大？

thanks巴打。
佢有背光會自動開。一開咗背光個Moon白好多

講起上嚟
凹面mon有個壞處就係
啲塵成日zip曬落條罅到

ppw4應該冇呢個問題

姐係會自動較光度？

唔係，你set 都brightness 13 或14左右
開始會開背光

聽日收ppw4開箱

我諗應該同ppw3一樣
只係個亮度光過環境光嘅話
望落去就會白色

個人就為咗慳電好少開燈
長期0光度

我反而覺得凹MON好D，無咁驚整花
同埋D套好多時有條手帶，出街睇唔會跌

依度好似好少人有kobo
多數都係ppw用家

有冇kobo用家嘅kobo唔係喺日本直接買

online試過，都係唔得
試埋巴打你個方法先
唔得我就用iPad睇
thx！

請問巴打你啲繁體漫畫係邊搵？PDF嚟？

我已經等唔切Black Friday 係日本買左PW3 32GB

有冇辦法係比國睇print replica既file

Ppw

早前已買咗部Fire HD8用嚟睇漫畫，見你哋講完, 睇下Amazon cn D書同個unlimited 好平
想問下係咪要喺中亞開新account, 買完加落去電腦，先再轉落去ppw/fire度？唔可以直接喺device轉account?

可以，不過好麻煩同埋書庫唔係共用

就咁入落Kindle到開唔開到？

想問最新個代有冇梵高畫既cover

淘寶有

refurbished oasis 2買唔買得過 特價緊170鎊

需要實體鍵+想大mon d可以考慮下
翻新同全新嘅分別係 個包裝盒唔一樣
機身可能有用過嘅痕跡

利申:用緊 部機睇落似全新 無咩痕
由於無用過其他kindle 所以答唔出oasis 2同佢地有咩分別

諗緊買pw4定佢
等black friday睇下pw4有無平先

Kobo forma 越睇越正

black Friday好似得ppw3有平
我係你就會買翻新版oasis 2
mon大啲又有實體鍵
同埋價錢又唔係同ppw4差好多

touch反應好慢，係大MON同可以LOCK ROTATION
但得8GB，淨睇小說應該OK

日本賣緊32GB

岩岩到手
唔多打字啦
直接睇圖啦

咁多位巴打paperwhite 4用咩套？

其實我想問好耐
點解唔一次過出埋白色

淘寶買

有冇人都係淘寶訂PW4，11號比晒錢
到而家都仲未發貨

我諗雙十一咁多單
出得慢係正常
或者你提提個賣家

唔用套用住先

我都係

你地幾點比錢？
我係00:3x am 付款，已發貨

另外我係選官方直送香港自取點

朝早八點付款，寄去集運
同日買嘅野全部都已經到晒集運倉

你地都係官方淘寶店到買？

我係，我見上幾頁有人話01:xx am付款都未發貨，相信你要等等

可能太多單

我應該未來幾日可以收貨
覺得自己咁講好衰

我個部都到了

期待試用報告

Paper white 4嚟緊black friday/cyber monday會唔會有折防水幾吸引

新機咁快有折嘅話
應該會好多人屌曬鬼

你又啱 諗緊買邊部好,等有折買3定依家買4算

睇你有幾多budget

amazon買4加埋集運費都仲接受到,只係唔知係咪有必要買4

想問下你地會唔會痴moon 貼
本身我有用套 但發現裸跑好似正好多 但又驚個moon 花 好矛盾

4係多咗防水
同埋玻璃mon

加個套已經夠我覺得
加咗mon貼會反光
但佢本身個mon嘅設計就係防反光

唔比入落去 download左sample都開唔到

我部pw3 貼左磨砂貼，有保護得黎又唔反光

有冇得online轉檔？

我就係覺得好似好反智但又驚佢花既心態
都係繼續用套算

防水都好似幾緊要,但諗諗吓幾可會用到跌落水,我依家用ipad睇都冇跌過

Lm

Paper 4 仲未有得updae最新既software

要買左先知 但萬一唔得就晒錢
冇打算用電腦睇

呢個feature應該係俾去沙灘或者沖涼嗰陣都會睇書嘅人

你而家嘅firmware係幾多？

副檔名係azw4?

5.10.0.2

啱先睇過官網連Paperwhite 4嘅firmware page都未有

Yes

唔知
Product description 係咁：

Format: Print Replica
Print Replica Kindle books maintain the rich formatting and layout of their related print editions and offer many of the advantages of standard Kindle books. Features include:

Notes and highlights
Search, copy and paste
Zoom and pan
Pop-out linked table-of-contents
Page numbers matching print edition

咁我唔肯定入唔入到落Kindle到睇
或者你可以試下問Amazon嘅客服？

PW4 平面MON 真係正好多. .
算有良心去改進.

我都覺
不過有人覺得ppw3陷落去冇咁易整花

咩年代, 相架就要呢個設計.
你會唔會反轉個MON 放係枱. 如果有個習慣, 都合理.
你地重要用開個套. 點會花.

都係嘅

相信好多人同我一樣諗緊black Friday 買pw3定pw4

我出咗
蘇寧做物流

ppw4琴晚到手，第一部電子書，成部野好精緻，好得意

11號晚比錢 仲未發貨...

巴打平時用咩轉mobi 我equb 堆檔轉完無哂封面
又用唔到新版mobi 自訂字月廿

PPW4 我見 HKTV MALL 賣緊 4GB版.
但係我上返AMAZON 睇係得 8GB 同 32GB.
佢係咪賣假野

我用Calibre轉

Calibre
唔好轉mobi, 轉azw3 一樣做到conversion，仲可以keep埋打直(要加plug in)
用usb直拉入機就keep到埋封面

學到嘢了
咁個plugin係Calibre入面裝？

同繁簡轉換個plugin同一個嚟
後尾有人更新左，加埋keep直排落去
都係裝落calibre度

好，等我搵搵先

告得啦 ppw4邊有4gb

而加係咪都係等 BLACK FRI. 係 AMAZON 入手會最抵

我等緊入手ppw3 平時睇開網絡小說 但手機睇真係對眼好攰 話就話睇左咁多年又未係咁睇 但都想試下電子書

平時想睇繁體中文書
應該入手paperwhite3定有其他更好選擇

ppw4 平面喎. 屋企部 ppw1最近收咗皮

唔有新買新?

唔怕麻煩可以照買paperwhite
因為通常繁中書要係kobo或者Google play買完
破解轉檔再過落去

唔想搞咁多嘢就可以買kobo

可以睇budget做人

又唔係電話 夠用就得啦 平左個幾百我買多部fire tablet睇漫畫好過

kobo 係咪都係eink

冇錯

但係我見個網無得賣既

我諗住black Friday paperwhite會有平
不過kobo都好吸引！

pw 3 , 去馬

你係咩網買

kobo 個網

如果喺日亞買係咪要揀無廣告嗰款？

咦，可唔可以講講點樣 keep 直排呢？Kobo 而家 d 書變晒橫排。

唔該晒！

其實點解大家咁嫌棄個廣告
我覺得個screensaver 定時變下樣冇咁悶

上面咪講左！

Prc檔用calibre轉入ppw4 係咪支援架？

唔係話有screensaver就唔會自動lock機（用套嘅話）？

買廣告版得架啦
可以同番客服講係香港用唔著個Special offer
叫佢幫手remove佢

同埋有廣告好似做唔到個套一開就著mon

我個係有廣告
依家係一開套就著mon, 之後再unlock screen

即係冇廣告版一開套就立即睇到書嘅內容，唔洗unlock?

買有廣告版好似自己可以改到無廣告以前部PPW1都係自己咁搞

係呀

巴打搞咩改名

有無手足知？

因為突然醒起呢句歌詞

好似係
唔洗轉mobi都睇到

其實我地使唔使係#1整個常見問答
等D人唔使下下都入黎問D我地答左N萬次既問題

個個都係ppw 或者 kobo
我上個post開始睇likebook mars但都仲十五十六

因為買副廠真係好似買大細囉。

如果買kobo係邊到買到？
上佢個官網唔多見到有得買

如果ppw4短期內都唔會有折咁我諗住呢兩日買算

可以等埋雙十二

想問下ppw4 係咪有內置簡繁轉換?

要裝簡轉繁字體

我應該係

其實我覺得冇咩問題

請問係要另外down定 kindle官方有架?

要另外裝

介唔介意比一比個app名?

唔係app嚟
係字體嚟
你google Kindle簡轉繁字體
應該有教學

明了
姐係裝個新字體咁樣?

變左Kindle集合post

thx ah!
咁姐係裝完之後簡體書用果隻字體就ok?
繁體書用返原裝既就ok?

sorry for 科技白癡

但佢可以用晒咁多隻reader好吸引
睇中文書多好似好啲

功能係好，但質量等如買大細，
無事既好好用，有事既玩到你死。

唔好意思 仲有野想問
想問下你地一路講既破解係咪破解drm?
如果未破解的話唔可以直接用calibre入書落kindle?

雙11買，已拎kindle
順手join中國amazon unlimited 2年160rmb , 平到笑，如果大家想join 要用vpn 連返中國。地址都要寫中國地址

照道理應該係
你冇係Calibre到裝dedrm plugin或者個檔未deDRM嘅話
用Calibre轉檔佢會話有保護轉唔到
直接拉落Kindle嘅話
你一開佢會叫你買嗰本書

淘寶買左仲未到

想問下amazon自己仲有無出ppw3?
我見美國同日本官方都係推緊ppw4, 唔見佢有舊版
另外喺邊度睇到ppw3 black friday會特價?
好有興趣

仲有冇生產呢個我唔清楚

好似係有位巴打留意係ppw3係black Friday減價list入面
詳細可以google下

唔該晒樓主答我咁多問題
剛剛拎左amazon cn個code 買左幾本書
想問下買左書既巴打係咪kindle入返cn amazon 入完書 再轉返美國amazon 都可以?

少量心得

剛開了中亞包月服務立即下載少量書，一打開英文書第一頁見到有d詞語自動查左同mark左意思係詞語上。
之前買左好多本英文書，最後都係因為有d字唔識，查字典又花時間(懶)而最後無睇，覺得查字典呢個功能好岩我。

推介比書不離手嘅大家

wordwise

Amazon us同cn個書庫唔係共通
你要抽番個檔出嚟
轉完地區後再用Calibre入番個檔落去

wordwise真係好好用

抽個檔既過用電腦做唔做到？ 定要用kindle?

要將部Kindle駁落電腦
再copy佢個檔落電腦到

明了唔該晒！
等部機到左先搞

好, 唔該樓主

而家先發現原來學校有咁多電子書可以借

我部pw4 明明已經係最新版，但揾唔到fonts 嘅folder, 做唔到字體轉換

冇記錯ppw4 最新嘅firmware都仲未有得自訂字體
可能要用Calibre裝簡轉繁插件去整

雙十一後先有衝動想買PPW4
即係要等雙十二先有優惠
我見BF好似做PPW3唔做4

Amazon有雙12?

淘寶呀
你見 black Friday 個價唔靚咪睇吓日本同雙十二個價邊個靚

join 唔洗 vpn
我之前係 88 蚊一年
但要睇下啲書啱唔啱你先至好訂

好抵玩喎咁.. 一年睇到3-4本都回本

大陸有啲書特價賣一個幾毫

咁抵玩

無錯，最近d書都係1.99rmb,
我一個星期至少睇幾本書，加入d書都岩我先訂

如果唔係睇開書(即係想培育讀書習慣)唔建議訂，因為見過朋友用幾次kindle就無再用開，訂2 年可能浪費左。

日本買都係一千咋嘛，使咩去淘寶買

都係爭百幾蚊
唔係差太遠
你驚佢壞可以揀大陸買，拎上深圳寄返去整都好方便

有無英文書？

有嘅，但唔會好似美國版咁多
同埋價錢唔會幾蚊
有啲英文書都入咗落 kindle unlimited 入面

PW4 真係抵玩. 新版不加價.

想係美國買部6吋oasis, 側邊有制方便d

日本BF會唔會特價
淘寶嘅原來無藍牙聽書

google play有折扣，$40

無野啦，應該係新acc折扣

當推post, amazon tw快d黎

係第一次買書有$40
我早排都用左 個AC唔係新既都有

有呀

如要在 Kindle 上收听 Audible 电子书，您首先必须将蓝牙音频设备(如耳机或 扬声器)配对。您可以通过两种方法将蓝牙音频设备配对。

第一代仲有得賣咩？

二手

Oh, Thanks
淘寶個客服又話無

我都買左 等緊順豐
傻11後 有排等

我都鍾意睇網絡小說 但好多仲連載緊
係咪都可以響部機睇到？

dl完入落部機睇咋 所以追連載未必啱

我果度噚日到咗集運倉，但仲有件嘢未嚟齊要再等多幾日

都唔知幾時先可以更新到其他機咁

amazon uk pw4有折！平30鎊

平咁多

OASIS 一蚊都無減，可以等下一代

oasis得翻新版有減

pw3 華麗留名
好高興愈來愈多人睇電子書

我平時搭地鐵返工放工都會睇

但平完都要1200

唯有期望US有得減

White Paper 4 有新software update 啦

集運香港 九百中得啦

原來pw4 個audible 係無immersion reading

咩係immersion reading

姐係可以一邊聽一邊睇書 佢會highlight讀緊果句句子 睇書效率高好多

原來係咁
我覺得冇都正常
佢硬體都唔知做唔做到咁嘅效果

kindle android 同 ios都有 不過佢咁高調話integrate左audible 原來無immersion reading

應該係純粹多咗audio output
immersion reading嘅話以佢嘅刷新率嚟講
應該會lag死

已經用左3年半PAPER WHITE 2014 留名
剩係用COVER無用貼
完全無花過 仲KEEP得好好
每日都最少睇一個鐘書

無乜留意新機
但岩岩睇除左防水/PPI勁啲/容量大左外
好似唔太覺有乜分別咁

其實都係
同埋變咗平面mon

雖然平面好靚
但感覺上會易啲刮花

本來見大家討論得咁熱烈都考慮換機
但最後諗落而加用得好地地就廢事哂錢了
買多幾本書好過

大家最近有冇乜書推薦下

Goodreads嗰個咩choice award列左好多書，有D都幾好睇
今年睇左Kristin Hannah本The Great Alone，平實得黎又幾有感染力

點解我部PW4 冇Font folder

我用calibre個plugin轉做繁體同直排，
但啲標點符號仲係橫排
有冇辦法解決？
（好讀下載嘅直排書又冇依個問題）

PW4寄緊過黎，我用kindle Previewer試睇效果

應該要更新咗先？

試下用天火藏書去轉？

好讀 ePub 直排轉 mobi 直排係唔得嘅

不過我唔肯定係未因為我用電腦preview先係咁
等埋機到左再睇下點

硬係唔太想用天火，同埋逐本upload好慢

用左第一代kindlepaper好多年～值唔值得升上第四代，分別大唔大～

一代升四代分別應該大好多
起碼順咗

第一代真係轉頁都覺得窒窒地

開到 part 2
流名支持
Paper white 用家

ppw3 同 4 粒cpu係未一樣?

3同4速度基本上一樣

有paperwhite唔知2定3，想買forma來睇pdf，佢轉90度放大睇個功能好似唔錯，但280美紙好削荷包 心大心細唔知值唔值

岩岩入咗pw4
除咗amazon買書 有冇地方買到繁體書

見到amazon uk pw4特價心動了

個價包唔包VAT?

Kobo同Google
不過要自己解drm同轉檔

好讀有書，但唔係正版

包，75+15

8GB £89.99
32GB £119.99

如果amazon us pw4都75折

會唔會咁好死啱啱出就有折
定賣唔出

買咗O2等送貨

利申唔睇書

唔知呢想依家就喺amaon uk買但如果轉個頭us都減就

係kobo買書可唔可以用台幣結算，見台灣果邊多優惠d,但入親禁幾下又彈返香港

可以，acc要用台灣地址登記

更新左有啦

啱啱入手咗pw4 了

大家嚟緊Black Friday諗住買咩書

把打推介本, 鏢人漫畫 都幾好睇. 畫功好好.

點知佢係pw4唔係pw3既
好似見賣開1200左右，9百中係咪都算幾抵？

天貓買有無廣告架

我意思UK Amazon冇寫明係咩版本，下面條link

平面mon, ppw4嚟
咁多水ppw3應該壞撚咗

有，日版廣告好睇，天貓就

咁講uk版幾抵喎

同客服講取消佢？

都唔明點解咁鍾意係淘寶買，又唔係平

確實會係咁
啲引號好礙眼
我都搵唔到解決方法

方便唔洗煩嘛

有無人Black Friday會訂機，我會訂幾部，一齊寄可以平d

唔響 988 果時買？

我都想訂呀巴打，留TG一齊傾?

Ok

TG: lowplastic

有啲書喺部機睇啲字會好貼邊(margin太少)，
我搞左好耐都唔得....
（喺css樣式度點改都係咁）
有冇人喺依方面有經驗？

如果係mobi檔嘅話入到落Kindle有得再set

我個人無咩所謂，個case 好睇就ok

但我用amz3，mobi好似冇得直排？
amz3都可以set?

我天貓買呀，可以自己關。

雙十一在天貓買kindle 8連大英博物館埃及套。合共¥589送¥88書劵。

個原裝套有磁石吸住要用少少力打開。
有關上就自動關機功能。

我部天貓版有得關廣告。

報告完畢。

得淘寶買嘅先有呢個選項？

我唔知呀，我都係睇完呢個post先買。
在kindle8上‘設置’>‘您的帳戶’>‘廣告’就會到呢個畫面。要連上網先關到。

我自己係美版機
就咁同Amazon客服講就可以移除個廣告

雙十一在天貓買kindle 8連大英博物館埃及套。合共¥589送¥88書劵。
書劵問客服，會有教學教你攞。

個原裝套有磁石吸住要用少少力打開。
有關上就自動關機功能。
打開就自動開機。

我部天貓版有得關廣告。

報告完畢。

做咩又repost嘅

打清楚少少呀，我有補多兩句。

原來
btw個套又真係幾靚
搞到我又想換個新套

真係幾靚呀，影清楚比係J兩下。

佢官方店得番兩款
又唔太啱心水
睇下其他鋪先

咁正, 有得關廣告
之前見做乜淘寶買, 重以為淘寶買有伏. . 要睇大陸廣告

其實有無邊部支援埋pdf架？
有文件野想用類似kindle睇

雙十一淘寶嗰啲攞到張書卷未？

買之前講定點，我部寄緊嚟
不過我揀咗w/ special offer

會訂，可以tg傾

其實全部都支援
只係一縮放就好lag

領都未領到

我攞咗啦

有啲心動想由PW3上Oasis，但係部舊機可以點處置？

係咪要確認咗收貨先？

收到貨個盒裏面有張同平時收銀一樣的單，用那張單編號加電話號碼去攞。

呢個連結入資料，就會有書劵號碼。

上網見到oasis2轉頁有殘影，有冇巴打有pw3/oasis2 有類似情況

THX 介紹 VOL.MOE
KINDLE 睇漫畫, 睇多幾本, 已經習慣咗閃屏.
睇漫畫效果都好正.
放大都方便, 滿恴.

尋日都入咗部 好興奮

終於拎到，多謝

唔知basic kindle 幾時會再出下一代新既呢?

我都係揀呢個，愛不釋手

巴打想問下啲字上面嘅解釋係自己打？

唔係呀
係佢內置叫Word wise嘅function
睇英文書禁右下角有得set
不過好似一定要係Amazon買書先有

個個model 都有，eink 特色黎，咪當係真書咁透到上一頁d 字囉

有setting 可以較到無殘影

so far 用左幾日pw4，因為每日睇書時間長，大約2日要充1次電

真心想問下大家點搵PDF書?
定俾正價上Ebook store買?

會唔會申請kindle unlimited?

我全部書都係Amazon或者Google買
唔打算上網down書
支持正版

Kindle unlimited聽講啲書唔太大路
而且每次只可以借一本
所以唔打算申請

始終PDF電腦用ipad睇習慣左.....多圖好....

我用kindle只搵mobi算.....平時去cn.epubee 搵mobi, 但每日只可以在1-8AM DOWNLOAD 3本.....

借問師兄用邊間集運，好有興趣想整返部

我用buyandship
22蚊1磅

其實uk同日版有無分別？我見日版好似平少少

應該就冇啦

8GB而家UK平啲

最新果部paper white black friday會路會有特價？

可惜真係無一個地方係有好多正體中文書

kobo，readmoo好多喎

readmoo 都可以轉番 mobi 入kindle?
都係搵唔到我想要個本書

kindle unlimited每次可借10 本

其實邊睇到咁多書 一個月睇一兩本已經差唔多（英文書）

我睇開中文書，平均一日可能睇1-2本書，如果書岩自己口味，唔介意簡體字，中亞unlimited 好正

但睇書量唔多就唔抵啦，就咁買書合適d

日森用citi 卡有九折

識玩梗係拎unlimited d 書解drm再轉做繁體啦

同埋有簡轉繁字體

有

仲有無人夾 想買一部

痴撚線原來係咁

巴打我有興趣
tg傾

我都有興趣
夾的話可唔可以預埋我

諗緊ppw4定oasis 好, ppw4就啱budget, 但oasis 真係靚過ppw好多

呢半年用iPhone 睇左過100萬字小說, 睇到隻眼壞壞地, 再睇我驚會瞎

睇你覺得個實體制重唔重要

唔算好重要, 今有制一定好過冇

而家相差3倍價錢
緊係ppw4
等oasis出新一代一再換

但我覺得呢啲機都幾襟用
硬體上又唔會話有好大嘅upgrade
唔洗有新追新

我鍾意oasis 側邊闊d 易拎d, 不過而家pw4咁平 買部試下都好

用左pw1 好多年，想試下300ppi 係點

而家呢個年代，睇圖放大縮細仲要LOAD，應該UPGRADE CPU啦

Upgrade左我驚千零蚊搞唔掂

其實係因為eink mon嘅刷新率比較慢
所以望落去先lag
再者用得Kindle都係就咁睇書
連基本文書功能都唔會點有

如果要真係要成日睇圖同pdf嘅話
sony有隻epaper
有埋筆俾你drop notes
睇圖都幾順
不過都幾貴下

所以我覺得其實而家個spec都夠用
再upgrade就應該冇咁平

淨UP OASIS囉，差成千蚊只係多2個制咩

Paperwhite真係超耐用，粗人如我都用唔壞
成日跌落地下，有時又用嚟擋雨都無事，粒電到而家都仲好襟用

利申2代，用咗4/5年淨係個mon崩咗1mm

唔係EINK問題，放大縮細後會矇D，然後會有個LOADING ICON
2秒左右LOAD完先會清返，好似56K 上網睇圖咁

睇書都有插圖/圖表架，呢樣真係好基本

擋雨cls
舊嗰啲唔防水都用嚟擋雨

都係嘅
有時睇圖一放大就lag真係會有啲燥

不過佢啲spec真係做廢過Android 2.0年代嘅機

出街一定會拎kindle但唔一定會拎遮
行下睇下一落雨好自然會拎嚟擋雨，講真我都係近排先知原來唔防水

德版唔要special offer 難唔難搞？

可能要用德文同客服講？

用shipbao買paperwhite個單位應該係一架定一件定一盒?

option有得揀架喎，邊使傾

是旦就得，無人理

我揀咗「個」

我揀左臺

ok thanks
其實等黎到睇下阻唔阻住先 阻先cancel佢

你有買case嘅話
冇廣告版就一開個case就會自動著mon同解鎖
有廣告版就開完case都會著mon
但要掃走個廣告先解到鎖

其實廣告唔會阻你睇書架
係出screensaver 同係menu 揀書先有（後者只係一條好細嘅banner)

咁唔影響睇書個陣又真係冇所謂wo 以為係睇一個chapter就一頁廣告之類

好似kobo forma都係用緊pw4嘅CPU
amazon冇對手情況下都好難會有大進步

要掃 screensaver 既咩？
我部 PW2 一 flip 個 cover 好似自動解鎖喎？

不過 screen saver 好靚仔，又原全唔影響睇書，懶得搞。

Black Friday 啲ebook係咪都有減價？未收到諗緊好唔好買定先

唔差在等埋

仲有冇巴打一齊買 我都想買

你啱 已經睇中咗三本大路嘢

唔使入，
等佢到咗香港倉再㩒出貨就得，
咁樣佢會磅埋俾你

我前日拎到天貓買嘅 kpw4
試用咗一日左右

用中亞 login 係會無咗藍牙、household and family library 功能，不過可以入 setting 熄廣告

你 logout 再 login 美亞就有返晒，但會有簡中廣告無得熄，個 household and family library 功能，應該都係要你 logout 再 login 先得

試過轉 font 搞到 hang 機。同埋個 eink display 響書庫、store 果啲地方會易有殘影，好似睇緊大陸買果啲平價書咁透底，但去到睇書果度殘影就無咁覺

我諗廣告係你部機邊度買都好 login 中亞就可以自己熄廣告，其他地方嘅戶口就睇部機係咪廣告版而決定有無廣告出

pm 左你

以前係可以強制調校每幾多頁做 force refresh，越細越少殘影。

不過 force refresh 係會直接影響使用時間，所以要留意一下。

我喺amazon 睇咋，唔知係咪有discount

照道理應該有

巴打邊到有呢個價位

有冇得用中亞，但英文版面....
我明明註冊左中亞，用英文版面登入，
就變左幫我註冊美亞？
（淘寶買）

佢個地區係跟語言

btw好似 Black Friday deals好似已經開始咗

其實有冇漫畫睇

有興趣夾喎

wish list嘅書冇一本有減

剛剛收到兩部 Kobo Forma，同 Oasis2 比，Forma size 大 d ，所以睇漫畫同字都舒服過過 Oasis2 好多，無殘像問題，不過 Kobo 嘅 firmware 堅麻麻，對 mobi 兼容性好差，睇 epub 就無問題，同埋入 font 多嘅話會令部機反應好慢，總知整體上都算滿意。

等埋星期五啦

美國時間星期五即係我地嘅幾點？

我睇開D大路小說，預左冇得減
不過好彩之前Kobo特價買個D書都夠我睇好耐

香港快12個鐘？定計PST快16個鐘？

PST嘅話好似香港係快佢十六個鐘

到星期五中午12點再睇下有無減

kindle 無咁大，睇下kobo，不過black friday未必有折

其實kindle 個size都岩
如果想買等black friday? 唔好hktvmall買?

不過見你地買Paperwhite 多
係咪因為kindle無咁好用 指緊4GB個部

嘩推得好快

好簡單架咋喎，睇清楚d就知點填

係有c/o 同bundesland呢兩欄...

留名我都想夾

kindle4 岩岩今日到 未用過之前個幾代 但岩岩用黎睇pdf都好順喎

你試下放大啲圖就知

唔放大都okay嘅 不過係真係啲字細pdf
但轉做mobi又移晒位

盛傳全球最大電子書平台亞馬遜即將進軍台灣，今年底至明年初便正式在台灣開站。亞馬遜進台的傳聞一直甚囂塵上，今年旗下閱讀器Kindle的部分機種，首次在軟件中加入繁體輸入法，被視為測試台灣市場的動作。現時台灣至少有五大電子書平台，包括Google Play圖書、Readmoo讀墨、樂天Kobo、博客來、Pubu等，當地業界十分關注亞馬遜加入競爭行列後對市場的影響，以及曾考慮進台的Apple iBooks，未來會否亦有意跟隨。

係，用calibre+簡轉繁plug-in轉

唔知淘寶買好定amazon買好
日本amazon買ppw4好似比較平啲？

你追下post 先

都要過千

想買 paperwhite. ..black Friday 邊度買平啲？

我都想夾

暫時睇amazon英/德

我見前幾版有講一齊夾, 你有冇興趣？

thank you

等相熟巴打開group

遲咗少少lm

89.99歐買左
好想快啲到
黎緊去旅行搭飛機有得用

終於買咗pw4

掹多幾件入坑嘛

頭先試用calibre send書去我kindle mail 點解fail既

我就係send fail 再睇content page 都係冇 算啦 慢慢研究

日亞買既kindle，唔比事後cancel 個special offer

你係同日亞cs講？

係啊，我去美亞cs講，佢叫我去問番日亞

你部機你login咗咩地區嘅Amazon

美亞

試下再問下佢？

美亞cs比番日亞cs條link我

其實我覺得個special offer 都幾靚
待機個陣冇咁悶

都係唔得 唔緊要啦 插機過都ok

頂 原來個mail有落username係前面 等我仲以為用佢advice 個email就ok添

人在德國
8Gb夠唔夠用
應該唔會同時放好多書

一本書先最大幾mb 8gb放到大把書啦 除非你睇漫畫

文字書一定夠，漫畫就好大機會唔夠啦。

一般輕小說連插畫大約 5-20 MB，8 GB 夠放好多。

用USB線過好啲，用email好多format會冇咗，例如封面、font等

係 我試左入一本已經冇左封面

我冇用殼，冇用mon貼（淘左個袋裝住，唔想用套拎上手咁重）
前後都好多手指印/油
又好難先抹番乾淨，冇耐又好污糟

我自己就平時隨身帶定眼鏡布
之後屋企又有抹mon專用嘅濕紙巾
得閒就抹下

我勁多手汗都唔用mon貼
算啦部嘢咁平

Kindle睇PDF格式會唔會有問題

啲圖點算
雖然呢啲我都係用iPad

zoom in 會一格格個放大 如果會放大睇既就用返iPad 啦

淘寶雙11買左ppw4 而家仲未到...

btw 要睇大陸amazon買堆書 係咪要裝de drm先得?
因為想用返美國amazon

Thx 希望快d到
Btw依家black friday係咪再平d

跪求各位巴打教路
岩岩入手左paperwhite 2018
點解連電腦冇fonts檔案
咁咪自己開左個fonts再放字型 但係選字型係冇custom選...
請問應該點做...

試下呢個

[member]book walker 啲書落唔落到kindle?
成套overlord係入面 [member]

大家咁高興，我都入返部

見佢遲啲喺台灣開站想買ppw4
但係咪要到時買返嗰個版本先得？
定係可以依家買定，到時都買到台灣書？

但依家買真係好抵屌 （啱啱買左
等台灣都唔知要等幾耐先出

我仲用緊kindle 7代 冇燈果隻.
諗緊好唔好買ppw4好.

ppi 高d 睇落去舒服d掛

我去咗日亞買，¥15980(32gb), 貴德亞少少，但可以用buy and ship轉唔駛一定用shipbao, 可以扣$36運費，計落唔係相差好多，但日文廣告順眼好多 。

呢部係係ym一代 除左唔係平面mon 冇防水 同 4gb 基本上同新機冇分別

唔係背燈都有唔同? 好似新機平均d

多左盞燈 但我估冇人會開到最光掛

想問下淘寶ppw4 轉返英文語言係咪可以連返美亞?
咁個廣告係咪都係簡體

可以就咁關左個廣告架？

我部雙11買嘅PW4
揀英文介面，login中亞account
都可有得熄廣告呀

姐係要揀中文先熄到廣告?

請問係咪先login 中亞 熄廣告 再轉返美亞都ok? 唔該晒

好似唔得 轉返美亞account就出返廣告

收到

巴打都係淘寶買?

咦 咁姐係原本淘寶個版本係無廣告版?
但轉美亞就照有?

屌早知唔淘寶 上幾個星期見到已經好想買 又無其他途徑 最平就係淘寶
點知中伏 仲未撚到

部機真係幾慢吓

ppw 會唔會加mon貼你地?

加完會反光

可以用磨砂架嘛，我之前部pw1 無貼，花左之後，睇字有個位唔清

而家我買新kidle 一定會貼

個mon好容易花?

總之花左你會好後悔，影響大過電話花mon 好多

pw4 仲要係用左平面mon

咁應該會貼 我多數起屋但睇 應該冇反光問題 但應該會成日跌 之前部ipad跌落床十幾次

貼摩砂貼無咩影響

玻璃唔好?

玻璃反光丫……

有無巴絲知kindle睇唔睇到起點d書

似撞到成咁
我都係唔買貼
部嘢又平
平時都係睇書用隻手指篤篤篤
又有用套

無撞過，平還平，eink 個mon 花左，對睇書好大影響，會好明顯的，好銀眼

我覺得有個套已經好夠

想問下各位個wifi會唔會長開？
長開係咪會傷部機？
事關我部kindle 用咗都無一年貨仔個wifi 就壞咗
依加想睇新書都refresh唔到個library

閂咗佢閂電啲
但應該唔會壞
係咪跌得多

慳電

如果我話你知我有用套呢

你記唔記得你係點整花

德亞落左單，原本諗緊美亞pw3定英國pw4好，見德國pw4都比英國都平成30歐

好難得德國有電子嘢買得落手
屌佢老母19%VAT
乜嘢都貴過人

歐盟d稅貴到呢

無用兩三年，前排拎出黎用就見到花左

我都唔知點解花左

可能俾嘢壓住咗？

唔會，kindle 套好硬好厚

同埋我個部pw1 係凹mon, 比較難壓花

計左，英國個價都計左

跌又無咩
依加新入手ppw 4 希望唔好咁快又壞

我因為依個問題搞咗一輪

淘寶版本如果你一開機㨂左語言係英文
就會幫你申請個美亞account
之後個廣告冇得熄
就算同客服講，佢地會話幫唔到因爲你喺中國買，要搵番中亞

中亞就會叫你登入番中國account (唔同email address/同但唔同密碼黎區別）
佢可以幫你熄廣告（冇得復原），但自己喺設定都熄到

最後因爲我唔想睇廣告
我揀左用中亞（買書平啲 ，諗住遲啲出咗台亞先轉）
之後系統語言可以改番做英文 （唔想睇殘體字）
書可以自己轉做繁體先放入去
或者入個繁體字型（但我鐘意睇直版，所以下載左都係自己搞一輪好過見到個書名係殘體字）

唔該晒巴打！
咁想問下揀左中亞熄左廣告 再轉美亞都照有廣告？

咁如果用中亞 個廣告係殘體？

我冇轉番美亞，睇中文書多，廢事煩，其他巴打之前話會轉番美亞會有
你可以試下（趁未入書）

我同客服講左取消廣告先轉中亞，
所以一轉中亞個時有個提示彈咗出黎話取消咗廣告
所以冇睇到任何中亞廣告

因為我應該睇英文書會多d 等我試下先
如果自己入書係咪無分中美亞都入到架

自己入書冇分，都可以入到
搭單問，
我喺中亞下載左啲有word wise嘅英文書（好平 ）
但有冇得改個書名？
我見電腦睇係KFX檔，我又deDRM唔到

Word wise係咩來
巴打dedrm係用calibre？ 係咪要入kindle個code先dedrm到架？

如果uk買係咪冇得送去香港？

唔識用dedrm....求救
可能唔太支援kfx
但我用電腦下載azw3又改到書名，又放得番入kindle
但就冇左word wise

word wise即係睇英文書時有啲深字，
字上面會自動幫你轉做易啲嘅細字（或簡體中文）
但唔係所有書都有，買之前睇下佢有冇支援

見有巴打話日亞廣告靚 唔刪都ok 想知係咩樣

shipbao 琴日23號截單起德國空運黎香港要1號先到

我個單星期四送到，而家shipbao 都未顯示入倉

都唔知趕唔趕到尋日出貨

如果唔得就下星期五先出到

我星期3買 星期4到倉 我直接預定集運 琴日就收到msg話準備送黎香港 以為下星期有得玩 點知一望成1號先到港 你應該下個月中啦

買有android電了纸reader
淨係香港圖書館已經多好多書畀你睇

當然有錢就買同reader

利申
kindle oasis, boox note, Samsung tab s4

唔同場合用唔同reader

有錢就買多幾部

買kindle睇美漫正唔正？

德國集運一星期嘛，差唔多啦

我有順便買其他嘢，一樣係星期四送到但仲未顯示入倉，應該要等下星期嗰轉 好彩係Kindle 就已經顯示出庫

琴日買左fire 8

我琴日上晝dhl睇簽收左,但到依加都未入倉

咁應該要等下星期五 我個單顯示空運中了

Fire 算唔算kindle

我諗佢雖然係叫Kindle fire但佢算係一部tablet
而唔係eReader
始終佢個mon唔係eink mon
同用手機或者iPad睇冇分別

22/11買仲未ship (uk)

其實我覺得啲廣告無咩嘢
我用德亞ac

我淘寶的
熄左廣告 轉英文都係冇廣告

唔該晒巴打 請問知唔知點樣係中亞買完書 放落美亞account到睇?
我已經拎左個azw檔但dedrm唔到...

我想問下德亞買部機番黎
可唔可以睇到中文書and難唔難睇到

咩書都睇到啦
不過你想用kindle store就要睇你用咩地區ac
我買嚟想睇德文書學好啲德文，貪佢有得查字，又可以課金買讀書功能

我一開始login係入咗美國region，應該係我本身個ac係美亞開，之後自己用電腦上網轉返德亞，啲廣告就變晒德文

想問下就算熄左部機 佢係咪點都會有個special offer畫面係到.. 唔會全白架?

係呀
個special offer或者screen saver就係咁用
eink mon你唔郁佢或者開燈嘅話係唔會食電

正喎 巴打我雙11買左咁撚耐 終於到
發覺唔使dedrm 係amazon買左 再用網頁叫佢download落電腦 再直接拉落去kindlew就得

你指係一個地區到買完down落電腦
再轉另一個地區
入番落Kindle係唔洗 deDRM?

無錯呀 因為我買左本書 一down落黎 已經無保護 我可以直接用calibre睇
咁我都可以直接放落kindle

原來係咁

巴打學到咩level？我讀緊A2，應該未有能力睇到德文書住 但都諗緊會keep德文廣告

如果係直接用電腦開kindle個folder拉出黎 就有drm
如果用amazon網頁版 睇買左既書 佢有得比你揀 直接wifi入落knidle / usb入

咁你揀usb入 佢就會比左個azw檔你 而果個檔可以直接開

我學緊B2咋
基本啲故仔書都睇得到
但試過打大佬睇啲Bio，好辛苦
A2慢慢嚟啦
太多Sentence Structure 要學

要揀㗎咩？唔係部部機都支援多國語言？
因為我都想喺德亞買，但主要想睇返英文書
會唔會有影響？定係我理解錯咗

佢應該係話Amazon DE個網
唔關部機事
Amazon DE本來好似係得德文，係呢一年先support返有英文

你用非中亞 a/c login 就會見返簡中廣告

係呀，我講緊個網 不過我係買完先睇到可以轉英文

想問吓有冇人買咗中亞個Kindle Unlimited
係咪唔駛做任何嘢，就咁轉繁體字形就可以變繁體?

有方法text to speech

想問下而家香港有無邊度有得買PW4?
us同jp既amazon好似無得直送香港，咩轉運果d我又唔識搞

hktv mall

追post睇過 有d巴打話係流既??
PW4好似無4gb版本

你指水貨
pw4 8gb起跑

yoho囉

Kindle好多唔同version
又漫畫版，又美版，其實有咩分別？

首先一般版同漫畫版嘅分別就係
一般版容量得4/8 GB
漫畫版就有32 GB

之後會因應唔同地區嘅Amazon所出售嘅Kindle而分 美版 日版 etc
分別就係包裝上面嘅文字同埋價錢
部機係一樣

另外跟階級分嘅話
簡單咁以有冇燈去分嘅話就
最基本係Kindle（冇燈冇實體制）
跟住係Kindle paperwhite（有燈冇實體制）
最後係Kindle oasis (有燈有實體制）
當然佢地嘅硬件同外觀都有唔小分別

係喎yoho有喎
thanks bro

容量分別 同埋 介面分別。
睇中邊款後，其實只要睇容量做人就可以。

以下為個人建議：
除非買大機 (7" or above)，6" 機唔應該太考慮睇漫畫同 PDF，
唔係唔得，除非你既漫畫完全唔需要考慮放大縮細黎睇字，
例如 d 無字既漫畫/ d 字好大隻當然無問題。

所以一般 6" 機 4/8GB 版本基本上夠用，以一般小說一本為 10-20 MB，
夠你放過百本書，之後再手動放 d 新書入去。

唔該晒樓上兩位巴打

其實小說都好少會去到10mb咁多
我見好多都<1mb

而家 d 輕小說多圖嘛。
放本聖經入去，應該 1 MB 都唔到。

相比起amazon買 貴多二百幾蚊
不過早買早享受

屎忽痕想買部玩下
想問下會唔會有免費資源可以下載到1/2線中英文書黎睇唔洗下下買？

Amazon 果部kindle paperwhite 係咪第10代黎

最新呢部係

原來係咁 我見第7代32gb 都幾平

yoho水貨廣告版都賣$1400
賺到笑
唔識集運去amazon買冇廣告版直送香港都係$1200

我揾咗中亞CS同我熄廣告
中亞CS話中國版kindle係無法廣告版/非廣告版，廣告唔係強制顯示，但非中國賣嘅廣告版kindle就強制有廣告。
熄完之後我入setting睇會無咗廣告設定果頁。我再轉去login 美亞都見唔到有廣告

部 PW4 到手左幾日睇英文書勁正
但想問下係 Kindle 中國 store 買既電子書轉唔轉到繁中？
我跟晒呢到咁做但我 download 左幾本 sample 返黎入都去都冇得揀自訂字體

佢話有 d 舊式 MOBI 係用唔到自訂字體咁係唔係我 download 個 d sample 咁啱都係舊式 MOBI？定全部 Kindle 中國 store 買既電子書都係舊式 MOBI？

ppw4 好似未support

有冇update到ppw4嘅firmware?

想問下禁實個字查字典係咪一定要連wifi
有無得down字典落黎

返去睇下有冇更新先

佢個字典離線都用得架喎
highlights單字就有
如果highlight一串嘢而佢又唔係phr.嘅話
就會得wiki同Google translate可以用（需上網）

可唔可以教一教我點set... 我一禁實佢話no internet connection

你去setting禁language嗰part
搵下有冇dictionary
可能要down

原來之前轉地區del廣告個時del左 我返屋企down返
唔該晒

same
都係shipbao

我上星期二買隔日就入咗庫

我想問問，係咪無正式出的繁體書？
我唔介意課金但係真係搵唔到邊度有

要原裝 amazon 出既繁體書暫時真係無。

但有其他貨金 source 既，例如 Google Books，Kobo，不過要自己做 d 手腳先可以比 kindle 用。

咁樣有d麻煩
又唔知轉過去會唔會有野走位嗰d
都係用黎睇住英文書先

本身想買 但原來冇中文書 真係卻步
我本身諗住可以網上買好中文書（非小說類)

係喎 我叫中亞客服幫我熄咗廣告
用美亞login就冇廣告喇

有架其實 不過簡體字 你可以轉繁

而家買邊到會平過uk amazon?

其實唔會有大走位
只要本身個檔係mobi而唔係pdf嘅話

如果未買不如直接買 Kobo。
雖然有傳 Kindle 既繁體 Store 就快會出，但唔知要等幾耐 ...

等緊台灣嗰個

如果台灣出，一日48小時都搞唔掂

Google book同kobo會係mobi format架咩？
完全唔熟

兩樣都係比有 DRM 版本既 epub 你。
基本上你有正常， DRM free 版 epub 的話可以自由咁轉換 epub/mobi/awz 。

sor係我講錯咗
應該係好似呢位巴打咁講佢係俾epub檔你
而epub係轉換成mobi嘅過程中
入面嘅格式係會保留

咦，咁我去kobo買書都得喎

upgrade 完就得左

可以，要自己郁手轉format，不過差唔多可以話係完全無難度，只係要 d 時間。

啱啱入手ppw
想問下 係calibre到睇到有目錄
但入到ppw就開唔到
有冇人知點解/識整

睇下最尾嗰幾頁有冇
冇記錯要加番個toc嘅話要改個metafile
詳細要google搵下

啱啱喺Amazon JP買完 32g無廣告WiFi版先見到個Post 。唉

幻想緊會唔會2018結束前開到

諗住買部kobo clara hd，比paperwhite細啲輕啲仲有黃燈

cancel 單

我知道可以係txt檔整
因為我其他書2邊都睇到目錄
唯獨依本唔得

但唔可以同美亞共用

想問個啲咩中亞美亞係邊到知道

台灣書正....

Amazon us咪美亞
Amazon cn咪中亞

sorry好似問咗好白痴的問題。。咁如果我而家得amazon us account，咁我再create 一個 ，咁可唔可以同時register我部kindle?

就係同一部kindle唔可以同login兩個account
所以變相書庫冇得共通

咁咪即係冇得喺amazoncn 買書

講開又講， 其實點解apple唔搞下佢個book store

自己做手腳搬file過去

你可以買完copy個檔落電腦
轉番美亞account
再拉番個檔落Kindle

起kindle post點解唔叫美國account而叫美亞?

因為我地本身係指買嗰陣係邊到買
同埋Kindle都係用Amazon account姐
用乜亞去分唔同地區嘅Kindle store我覺得冇咩問題

同一部kindle唔可以同login兩個account ?
即係個acc跟住部機一世 ?
咁你地個acc多數咩國家多

你要logout咗先
再番你想轉嘅地區嘅語言
再login番嗰個地區嘅account
咁就可以轉地區啦

我自己就用美亞
因為睇英文書居多
而中文書說係Google或者Kobo買

有啲煩 不過部機12月中到先到
唔知台亞趕唔趕得上

你可以響 kindle 部機入面 logout 再 login
你可以破 DRM 再抄返入部機入面

最快都要下星期一拎到機 好緊張

非小說類有好多 電話有冇得可以睇到有咩書買

好多都有app
Kindle
Google play store
Kobo
上佢個網睇都得

係喎，預計到港時間係12月1號

星期6到香港倉 應該星期一去到自取點掛

希望啦，呢間嘢做嘢好似好慢咁

shitbao係出名慢 但拎到就得

我個部仲未顯示入倉

你個部呢？

岩岩拎左oasis 6吋版，好爽
又輕又細，覺得會好用過黎緊部paperwhite 4

空運中 你未入倉預遲多個星期 8號啦

嘩rich people

你幾號顯示入倉？

做緊野既話，呢d 一千幾百既野唔係貴啦

但係同一隻product買兩款

我右邊個部paperwhite 1 用左6 年喇

諗起唔使托住 d 書週圍走，呢 d 錢抵比啦 ...

睇鹹書又唔會有封面 ...

以為係新買

黎緊仲有部paperwhite 4同埋另一部oasis 寄黎

咁岩見到多部oasis，順手買埋，準備keep 部新淨d，剩返個部賣返出去

oasis 6吋真係好正，有實體掣，而個size 細同輕papwewhite 咁多

點解咁鍾意OASIS？
如果我買OASIS 2都係貪佢大少少MON

因為oasis 2 仲大部過paperwhite

oasia 1 拎上手就知好正

輕過paperwhite 3分1，又機身細一個碼

好似22入倉

想問 kpw 4 同3 分別大唔大？

我都係kindle22號入倉，但另一份22號送到嘅單仍然等緊入倉

多咗防水
平面mon
最低容量由4GB變到8GB
有藍牙可以連耳機聽有聲書

有藍牙呢個真係而家先知

用得shipbao預左差架啦 但得佢有德國

amazon好似搞緊台灣電子書，到時有中文書睇

我都係Google咗先知

us都有？

但讀書plan好似都幾貴下

話說我見淘寶有二手 kwp3 都係6百蚊
抵唔抵屌？

應該同睇大陸amazon一樣方法，轉acc?我用kobo所以唔清楚

原來都係講緊呢張圖
仲以為Amazon除咗開台灣市場之外
仲會係本身嘅Kindle store到加繁中書

我覺得會，睇新聞係話推廣繁中電子書，照道理應該係推去Kindle store

咁就應該唔洗轉地區都可以買

可惜我係呢篇新聞既前一個月買左kobo

今日先見到個post 仲有冇得夾？

萬分感激

而家amazon 全新都係80美金

係咩 睇睇先

電器嘅野最好唔好買二手
特別係依d 隨身物品
上手拎入廁所大便睇書唔洗手你check唔到架

#metoo

點解唔去日亞買，我星期六落單買32gb，星期一早上送到buyandship日本倉，我尋晚先知道要自己登記，今日已經入倉，依家等佢送。仲送$38可以扣運費。部機淨機只比德亞貴百幾。

睇嚟佢地係一次過入，我另一份單都入倉了，等佢寄嚟

唔怕.....掛....

怕咪跳晒過去嗰個 post 囉，夠人吹水一陣就吹爆啦。

開個post姐
做咩講到好似爭生意咁

想整合返 d post 唔想 d 資料太零碎啫。

好似動漫台一樣野十幾個 post，搵野同答野都煩啦。

求其加幾粒字先

辛苦咁多位巴絲幫手整理
諗到咩可以再加落去

早兩日係yoho買，琴日到貨，今日搭車就享受

上番amazon睇下有咩書會平d
好似唔覺得特別平

相信都係字體之類既plugin 我諗多數起部機都有大部分功能

已經有font簡轉繁 之前都有巴打掉過出黎
自己裝入去自訂font
但有啲字會出問號 轉唔到
不過真係方便嘅

但冇得轉直排....所以我都係會人手轉一次....
其實set好之後都唔算好煩
同埋接受唔到買完之後書名係簡體

點解要橫轉直嘅
我覺得無咩所謂
睇到就得

有啲人慣咗睇直排嘛

用緊boox note
好正
同oasis孖住用

就快likebook 有新機

我無直排唔會睇

打直一排既字多過打橫，對眼換行既次數少d，對眼舒服好多

因為出邊買到既小說好多都係直排嘛。

都係嘅 實體書直排右至左睇
但kindle要㩒右先係下一頁
有啲唔慣

舊版如 Kindle3 係左右都有掣可以㩒落下一頁，所以無問題。

我都係pw4
咁個plugin會唔會影響到睇英文書？
定係淨係會改中文書下一頁係左邊？

有無人新機KPW4到手了?
想問下全新機係咪已經係最新 唔洗用firmware update?

要update架

THANKS 巴打

個plugin係喺calibre入面，你轉書個時用
個setting係跟本書 (喺本書個格式code入面可以搵到)
唔好用個plugin轉你啲英文書就得

唔該晒

想問一問係咩字體

oasis 係正....所以貴咁多.

內置宋體，setting 個"Aa"有得較

Amazon無特價了，之前你share嗰本facfulness都做返14.99 原本想2.99買

有D長期都多人睇，或者比較出名既書就唔會平好多……

highlight有冇得連住high埋下一頁嘅字？

有
你keep住禁實下拉就得

可以

我都係，諗住機都未到手買乜鬼

邊度買

係喎 thx巴打

Kindle app睇住先丫嘛

蠢咗 唯有希望聖誕再有discount

留名

我建議大家轉format嘅話可以考慮KFX

用KFX同響kindle store買書一樣都會有九宮格preview

你地有冇好用嘅中文字典？

想問下見到有啲係廣告版，但唔係好明係咩嚟？

其實我覺得 d 待機畫面廣告幾靚下…
如果有得揀要乜類形既廣告就好，
我想要多 d 墨水筆既廣告。

下面條 Banner 就差 d。

改返d 錯字
下個post 可以加埋入Q & A

有次出左Sharp Object 個廣告
靚到我唔捨得開返機

成日都覺得 Kindle 肯出廣告版，真係良心企業黎。

唔該晒
解釋清楚，明白晒我擔心緊咩

點解我用calibre整咗book cover，入落kindle都見唔到

試下轉做唔同格式？

你意思係唔好用JPEG format?
我係轉做mobi入落kindle

我估佢係指 AZW3 / KFX format

唔該，試下先

用azw3得咗

有無手足有簡轉繁字體個檔可以share

用calibre轉嗎？
唔該晒

是

boox note
內置reader超強勁

簡體字自動 變繁體字

喺京東書城 下載啲書

全部變曬繁體

咁正... 我用緊kindle咋

e ink
睇連登

唔lag咩

kindle都可以自己入簡轉繁既function

未有

same 應該係放假所以未有update姐應該

邊度有得買?

希望聽日有消息

屌 shipbao個1號到港仲係空運中 messge佢又冇回覆

working hrs 先會覆，今日應該會覆

我fb今朝問 個幾鐘都未覆 頭先打去就有人聽 都係話可能六日放假未執貨update 叫等埋今日睇下點先 都冇計

除左GOT 同巫師 有冇d世界觀好正既同類型小說？

fb 係慢d，預半日

bns 覆得好快，但無做德國倉

哈利波特

維京傳奇

佢似係想j中世紀啵

新link
[選擇困難症]買唔買Kindle好(3)暨交流區